[{"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 008912009", "n_empenho": "290001", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": [{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 3.000,00'}], "fornecedor": "JOSE WALTER DA COSTA ME - J C PRODU\u00c7\u00d5ES", "__id__": 1, "n_processo_pagamento": "7463", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO M\u00daSICO ADEILDO VIEIRA, REPRESENTADO POR JOS\u00c9 WALTER DA COSTA ME, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 29 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 21:00H, NO PONTO DE CEM REIS, DENTRO DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2866/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630082007", "n_empenho": "290002", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 50.000,00'}]", "fornecedor": "H W J CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA", "__id__": 2, "n_processo_pagamento": "7503", "historico": "VALOR  EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O  DA MONTAGEM E DESMONTAGEM  DE PALCO DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS E APOIADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO 507/2007 E PREGAO PRESENCIAL 008/2007.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o Presencial / N\u00ba 630112009", "n_empenho": "290003", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 20.000,00'}]", "fornecedor": "APR - INFORM\u00c1TICA E CELULAR COM E SERVI\u00c7OS LTDA-ME", "__id__": 3, "n_processo_pagamento": "7513", "historico": "VALOR DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O  DE TEL\u00d5ES  DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS E APOIADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO 848/2009 E ATA DE RWEGISTRO DE PRE\u00c7O DO PREGAO PRESENCIAL 011/2009", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Ades\u00e3o a Registro de Pre\u00e7o / N\u00ba 000022009", "n_empenho": "290004", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 10.000,00'}]", "fornecedor": "R & C TRANSPORTES LTDA", "__id__": 4, "n_processo_pagamento": "7549", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O  DE ONIBUS  DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS E APOIADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO 128/2009 E ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O DO PREGAO PRESENCIAL 002/2009", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630062007", "n_empenho": "290005", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 60.000,00'}]", "fornecedor": "ELLY SOM LTDA", "__id__": 5, "n_processo_pagamento": "7550", "historico": "VALOR  EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O  DE  EQUIPAMENTOS DE SONORIZA\u00c7\u00c3O   DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS E APOIADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO 504/2007 E  TERMO ADITIVO DO PREGAO PRESENCIAL 006/2007", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 000242008", "n_empenho": "290006", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 30.000,00'}]", "fornecedor": "FENICIA VIAGENS E TURISMO LTDA", "__id__": 6, "n_processo_pagamento": "7551", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A AQUISI\u00c7\u00c3O DE BILHETES DE PASSAGENS AEREAS   POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME  TERMO ADITIVO N\u00ba  1/2009   DO PREGAO  024/2008", "elemento_despesas": "33903300 - PASSAGENS E DESPESAS COM LOCOMO\u00c7\u00c3O", "tipo_despesa": "PASSAGENS AEREAS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 000242008", "n_empenho": "290007", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Anulacao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 40.000,00'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 40.000,00'}]", "fornecedor": "FENICIA VIAGENS E TURISMO LTDA", "__id__": 7, "n_processo_pagamento": "7552", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A AQUISI\u00c7\u00c3O DE BILHETES DE PASSAGENS AEREAS   POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME  TERMO ADITIVO N\u00ba  1/2009   DO PREGAO  024/2008", "elemento_despesas": "33903300 - PASSAGENS E DESPESAS COM LOCOMO\u00c7\u00c3O", "tipo_despesa": "PASSAGENS AEREAS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 000242008", "n_empenho": "290008", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 50.000,00'}]", "fornecedor": "FENICIA VIAGENS E TURISMO LTDA", "__id__": 8, "n_processo_pagamento": "7554", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A AQUISI\u00c7\u00c3O DE BILHETES DE PASSAGENS AEREAS   POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME  TERMO ADITIVO N\u00ba  1/2009   DO PREGAO  024/2008", "elemento_despesas": "33903300 - PASSAGENS E DESPESAS COM LOCOMO\u00c7\u00c3O", "tipo_despesa": "PASSAGENS AEREAS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000462010", "n_empenho": "290009", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 6.390,00'}]", "fornecedor": "EDITORA NDJ LTDA", "__id__": 9, "n_processo_pagamento": "7661", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A RENOVA\u00c7\u00c3O DA ASSINATURA DO BOLETIM DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS, CONFORME MEMO N\u00ba 008/2009- COMISS\u00c3O PERMENENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O E PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2650/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Ades\u00e3o a Registro de Pre\u00e7o / N\u00ba 000032010", "n_empenho": "290010", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 30.000,00'}]", "fornecedor": "GADI - EMPRESA DE VIGIL\u00c2NCIA LTDA", "__id__": 10, "n_processo_pagamento": "7665", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEARAS DESPESAS  COM A CONTRAQTATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SEGURAN\u00c7A HUMANA DURANTE OS EVENTOS RWEALIZADOS OU APOIADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORM,E  CONTRATO 001/2010 DO PREG\u00c3O PRESENCIAL 028/2009", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 008892009", "n_empenho": "290011", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 3.000,00'}]", "fornecedor": "CAROLINA RODRIGUES JORD\u00c3O", "__id__": 11, "n_processo_pagamento": "7671", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BANDA B\u00c1RBARA, REPRESENTADA POR CAROLINA RODRIGUES JORD\u00c3O, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 22 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 21:00H, NO PONTO DE CEM REIS, DENTRO DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2881/2009.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o Presencial / N\u00ba 630032009", "n_empenho": "290012", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 15.000,00'}]", "fornecedor": "SILVANO LOURENCO DOS SANTOS ME", "__id__": 12, "n_processo_pagamento": "7686", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O DE BANHEIROS QUIMICOS PARA ATENDER AOS EVENTOS APOIADOS OU PATROCUINADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO  N\u00ba 110/2009 E PREG\u00c3O PRESENCAIL 003/2009", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630062007", "n_empenho": "290013", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 12.000,00'}]", "fornecedor": "EXPLOS\u00c3O SOM LUZ PALCO E EVENTOS LTDA", "__id__": 13, "n_processo_pagamento": "7719", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE SONORIZA\u00c7\u00c3O  PARA ATENDER AOS EVENTOS APOIADOS OU PATROCUINADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO  N\u00ba 503/2007 E PREG\u00c3O PRESENCAIL006/2007", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630022007", "n_empenho": "290014", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 15.000,00'}]", "fornecedor": "H W J CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA", "__id__": 14, "n_processo_pagamento": "7696", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA PARA EXECUTAR OS  SERVI\u00c7OS DE MONT\u00c1GEM E DESMONT\u00c1GEM DE TABLADO, COM A FINALIDADE EM ATENDER OS EVENTOS PATROCINADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, OBJETO DO PREG\u00c3O PRESENCIAL 002/2007, CONTRATO ADM. 274/2007 E PROC. ADM. 0225/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o Presencial / N\u00ba 630042009", "n_empenho": "290015", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 10.000,00'}]", "fornecedor": "H W J CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA", "__id__": 15, "n_processo_pagamento": "7704", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA PARA EXECUTAR OS  SERVI\u00c7OS DE MONT\u00c1GEM E DESMONT\u00c1GEM DE TENDAS, COM A FINALIDADE EM ATENDER OS EVENTOS PATROCINADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, OBJETO DO PREG\u00c3O PRESENCIAL 004/2007, CONTRATO ADM. 199/2009 E PROC. ADM. 0225/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630042008", "n_empenho": "290016", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 10.000,00'}]", "fornecedor": "WAVETUR VIAGENS E TURISMO LTDA", "__id__": 16, "n_processo_pagamento": "7712", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA PARA EXECUTAR OS  SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTE TERRESTRE, COM A FINALIDADE EM ATENDER OS EVENTOS PATROCINADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, OBJETO DO PREG\u00c3O PRESENCIAL 004/2008, CONTRATO ADM. 530/2007 E PROC. ADM. 0222/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o Presencial / N\u00ba 630082009", "n_empenho": "290017", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 50.000,00'}, {u'tipo_movimento': u'Anulacao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 30.000,00'}]", "fornecedor": "CLASSE A - SERVI\u00c7OS DE BUFFET  E RECEP\u00c7OES LTDA", "__id__": 17, "n_processo_pagamento": "7718", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA PARA EXECUTAR OS  SERVI\u00c7OS DE BUFETT E LANCHES, COM A FINALIDADE EM ATENDER OS EVENTOS PATROCINADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, OBJETO DO PREG\u00c3O PRESENCIAL 008/2009, CONTRATO ADM. 370/2009 E PROC. ADM. 0234/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290018", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 30.000,00'}, {u'tipo_movimento': u'Liquidacao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 4.408,00'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 4.408,00'}]", "fornecedor": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE TRANSP.DE PASSAGEIROS DO MUN.DE BAYEUX-BY", "__id__": 18, "n_processo_pagamento": "7771", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A AQUISI\u00c7\u00c3O DE VALES TRANSPORTES PARA ATENDER  A DEMANDA DOS SERVIDORES DESTA FUNDA\u00c7\u00c3O NO ANO  DE 2010, CONFORME PROCESSO ADMINISTRATIVO 0239/2010", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "04/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o Presencial / N\u00ba 630082009", "n_empenho": "290019", "tipo_empenho": "ESTIMATIVO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'04/01/2010', u'valor': u'R$ 10.000,00'}]", "fornecedor": "PANIFICADORA E PASTELARIA SANTA FE LTDA", "__id__": 19, "n_processo_pagamento": "7729", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA PARA EXECUTAR OS  SERVI\u00c7OS DE BUFETT E LANCHE/ALIMENTA\u00c7\u00c3O , COM A FINALIDADE EM ATENDER OS EVENTOS PATROCINADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, OBJETO DO PREG\u00c3O PRESENCIAL 008/2009, CONTRATO ADM. 371/2009 E PROC. ADM. 0235/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000112010", "n_empenho": "290020", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "TEREZINHA DA SILVA CARNEIRO", "__id__": 20, "n_processo_pagamento": "7826", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO COCO DE RODA MESTRE BENEDITO DE CABEDELO, REPRESENTADO POR TEREZINHA DA SILVA CARNEIRO, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 09 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NO BUSTO DE TAMANDAR\u00c9, DENTRO DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0061/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000132010", "n_empenho": "290021", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "PETRONIO FREIRE DA SILVA FILHO", "__id__": 21, "n_processo_pagamento": "7840", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO ARUPEMBA, REPRESENTADO POR PETR\u00d5NIO FREIRE DA SILVA FILHO, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 10 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DA PAZ,  DENTRO DO PROJETO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS , CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0058/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000152010", "n_empenho": "290022", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JOSE GOMES QUARESMA FILHO", "__id__": 22, "n_processo_pagamento": "7845", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO M\u00daSICO COMPOSITOR JOS\u00c9 GOMES QUARESMA FILHO(Z\u00c9 FILHO), QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 10 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DO COQUEIRAL, EM MANGABEIRA,  DENTRO DO PROJETO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS , CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0057/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000102010", "n_empenho": "290023", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JOAO ANTONIO DO NASCIMENTO PEREIRA", "__id__": 23, "n_processo_pagamento": "7858", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO BOI DE REIS ESTRELA DO NORTE, REPRESENTADO POR JO\u00c3O ANT\u00d4NIO DO N. PEREIRA, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 08 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 20:00H, NA FEIRINHA DE TAMBA\u00da,EM TAMBA\u00da,  DENTRO DO PROJETO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS , CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0024/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000062010", "n_empenho": "290024", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JOSIAS BRAGA DE LIMA", "__id__": 24, "n_processo_pagamento": "7947", "historico": "VALOR  EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO TRIO DE FORRO RAIZES DO FORRO PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 17 DE JANEIRO DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS 2010, NA PRA\u00c7A BELA VISTA NO FUNCIONARIOS II, CONFORME PROC ADM 2938/2010", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000052010", "n_empenho": "290025", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "FRANCISCO RIBEIRO VIANA", "__id__": 25, "n_processo_pagamento": "7986", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE A CUSTEAR  A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO TRIO DE FORRO PE DE SERRA OS CABRAS DE MATEUS REP POR FRANCISCO RIBEIRO VIANA PARA UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 24 DE JANEIRO DE 2010 NA PRA\u00c7A ESPERAN\u00c7A NO CONJUNTO GERVASIO MAIA NA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS 2010, CONFORME PROC ADM  2937/2010", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000142010", "n_empenho": "290026", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "CIA BOCA DE CENA", "__id__": 26, "n_processo_pagamento": "8003", "historico": "VALOR  EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR    A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO COMPANHIA BOCA DE CENA PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DOS ESPETACULOS COLCHA DE RETALHOS E O BOI ENCANTADO  NO DIA 17 DE JANEIRO DE 2010 NA PRA\u00c7A DA AMIZADE  NO RANGEL  E NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2010 NA PRA\u00c7A ALCIDES CARNEIRO EM MANAIRA, CONFORME  PROC  0021/2010", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000022010", "n_empenho": "290027", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "CLOVIS MARTINS BESERRA", "__id__": 27, "n_processo_pagamento": "7989", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO MESTRE CLOVIS,PARA REALIZAR UMA APRESENTA DO ESPET\u00c1CULO TEATRO DE BABAU,  NO DIA 17/01/2010,  NA P\u00c7A. MANGUEIRA NO ALTO DO MATEUS, CONFORME MEMO. 193/09-DIV. DE ARTES C\u00caNICA E  PROC. ADM. 2889/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000092010", "n_empenho": "290028", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JO\u00c3O DO NASCIMENTO FERREIRA", "__id__": 28, "n_processo_pagamento": "7980", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO DE CIRANDEIROS DO VALE DO GRAMAME, PARA REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 17/01/2010,  NA P\u00c7A. DA ESPERAN\u00c7A NO CONJ. GEV\u00c1SIO MAIA, CONFORME MEMO. 427/09-DCP E  PROC. ADM. 2930/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000122010", "n_empenho": "290029", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "ADEILSON DE MORAIS FERREIRA", "__id__": 29, "n_processo_pagamento": "7974", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO CAPOERISTA ADEILSONDE MORAIS, COM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DO CAPOEIRA ANGOLA PALMARES, PARA REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 10/01/2010,  NA P\u00c7A. ALCIDES CARNEIRO, CONFORME MEMO. 430/09-DCP E  PROC. ADM. 2931/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000082010", "n_empenho": "290030", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JUDAS TADEU PATRICIO CORREIA", "__id__": 30, "n_processo_pagamento": "7965", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO FOLCL\u00d3RICO NAU CATARINETE DE CABEDELO, PARA REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 22/01/2010,  NA FERINHA DE TAMBA\u00da, CONFORME MEMO. 423/09-DCP E  PROC. ADM. 2933/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000012010", "n_empenho": "290031", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JOSE FERNANDO DE OLIVEIRA", "__id__": 31, "n_processo_pagamento": "7957", "historico": "VALOR DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO FOLCL\u00d3RICO CAVALO MARINHO DO MESTRE ZEQUINHA, PARA REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 17/01/2010,  NA P\u00c7A. ALCIDES CARNEIRO, CONFORME  PROC. ADM. 02939/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000032010", "n_empenho": "290032", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "GRUPO GRAXA DE TEATRO", "__id__": 32, "n_processo_pagamento": "8025", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO  GRAXA DE TEATRO, PARA FAZER  02(DUAS) APRESENTA\u00c7\u00d5ES DO ESPET\u00c1CULO \"FAZ DE CONTA\" NOS SEGUINTES DIAS: NO DIA 24 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A ALCIDES CARNEIRO, EM MANA\u00cdRA  E NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DO CAJ\u00da, NO BESSA  DENTRO DO PROJETO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS , CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2888/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "07/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000162010", "n_empenho": "290033", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'07/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "CIA. DE TEATRO E CIRCO LUA CRESCENTE", "__id__": 33, "n_processo_pagamento": "8063", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA CIA DE TEATRO E CIRCO LUA CRESCENTE, PARA FAZER  02(DUAS) APRESENTA\u00c7\u00d5ES DO ESPET\u00c1CULO \"LUN\u00c1TICOS ACROB\u00c1TICOS\" NOS SEGUINTES DIAS: NO DIA 10 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A LAURO WANDERLEY, NOS FUNCION\u00c1RIOS I  E NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DA  ESPERAN\u00c7A, NO GERV\u00c1SIO MAIA, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS , CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2887/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000192010", "n_empenho": "290034", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "MANOEL PEDRO DAS NEVES", "__id__": 34, "n_processo_pagamento": "8186", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA CIRANDA DO SOL, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 30 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NO BUSTO DE TAMANDAR\u00c9, NA PRAIA DE TAMBA\u00da, DENTRO DO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE  , CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0069/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000222010", "n_empenho": "290035", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "EDVAN SOARES DA SILVA", "__id__": 35, "n_processo_pagamento": "8198", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO ATITUDE URBANA, REPRESENTADO POR EDVAN SOARES DA SILVA, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 10 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DO CAJ\u00da, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0089/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000182010", "n_empenho": "290036", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JOSE RODRIGUES DA SILVA JUNIOR", "__id__": 36, "n_processo_pagamento": "8213", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO FORRO PESADO REPRESENTADO POR JOSE RODRIGUES DA SILVA JUNIOR, PARA UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 29 DE JANEIRO DE 2010 NA FEIRINHA DE TAMBAU NO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC ADM  2935/2010", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000202010", "n_empenho": "290037", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "MARIA DE LOURDES FARIAS LIMA", "__id__": 37, "n_processo_pagamento": "8230", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DO GRUPO CAPOEIRA ANGOLA PALMARES, PARA REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 31/01/2010,  NA P\u00c7A. LAURO WANDERLEY, NOS FUNCION\u00c1RIOS I, CONFORME MEMO. 002/10-DIV. DE CULTURA POPULAR E  PROC. ADM. 0045/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000412009", "n_empenho": "290038", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "TARCISIO LOPES DE ARAUJO JUNIOR", "__id__": 38, "n_processo_pagamento": "8215", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO LOS IRANZI,  PARA REALIZAR DUAS APRESENTA\u00c7\u00d5ES NOS DIAS 10/01/2010,   NA P\u00c7A. DAS MANGUEIRAS NO ALTO DO MATEUSCARNEIRO, E 16/01/2010 NA P\u00c7A. AQUILES LEAL EM JAGUARIBE, CONFORME MEMO. 198/09-DACE E  PROC. ADM. 0022/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290039", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "KARINA MORENO DOS SANTOS", "__id__": 39, "n_processo_pagamento": "8268", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 01(UMA) DI\u00c1RIA  PARA A AUXILIAR ADMINISTRATIVO KARINA MORENO DOS SANTOS, COM DESTINO JO\u00c3O PESSOA/ RECIFE/JO\u00c3O PESSOA,  PARA FAZER A RECEP\u00c7\u00c3O DE ARMANDINHO PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO REVEILLON, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIA E PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0097/2010", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000082010", "n_empenho": "290040", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "RUBEM FERREIRA CACHO", "__id__": 40, "n_processo_pagamento": "8273", "historico": "VALOR DESTINA-SE A CUSTEAR  A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BANDA DEAD NOMADS REPRESENTADO POR RUBEM FERREIRA CACHO PARA UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA  08 DE JANEIRO DE 2010, NA PRA\u00c7A ANTENOR NAVARRO NA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC 0056/2010", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290041", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "KARINA MORENO DOS SANTOS", "__id__": 41, "n_processo_pagamento": "8278", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 01(UMA) DI\u00c1RIA  PARA A AUXILIAR ADMINISTRATIVO KARINA MORENO DOS SANTOS, COM DESTINO JO\u00c3O PESSOA/ RECIFE/JO\u00c3O PESSOA,  PARA FAZER A RECEP\u00c7\u00c3O DE BARBARITO TORRES E ESTRELAS DO BUENA VISTA SOCIAL CLUB PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO REVEILLON, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIA E PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0095/2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290042", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 40,75'}]", "fornecedor": "MAELIA CRISTINA DE OLIVEIRA", "__id__": 42, "n_processo_pagamento": "8302", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 01(UMA) DI\u00c1RIA  PARA A ASSISTENTE DE GABINETE MA\u00c9LIA CRISTINA DE OLIVEIRA, COM DESTINO JO\u00c3O PESSOA/ RECIFE/JO\u00c3O PESSOA,  PARA FAZER A RECEP\u00c7\u00c3O DOS M\u00daSICOS DE JORGE BENJOR  PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIA E PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0094/2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290043", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "JOSE ALBERTO MENEZES CALDAS", "__id__": 43, "n_processo_pagamento": "8323", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE A CUSTEAR   UMA DIARIA PARA O  REFERIDO SERVIDOR  QUE RECEPCIONOU O CANTOR JORGE BENJOR NA CIDADE DO RECIFE ,  QUE FEZ UM SHOW MUSICAL NO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE 2010, CONFORME PROCESSO ADMINISTRATIVO 0167/2010", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000262010", "n_empenho": "290044", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "ALBERTO TAVARES DE SOUZA", "__id__": 44, "n_processo_pagamento": "8324", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DO M\u00daSICO ALBERTO TAVARES DE SOUSA(BETO TAVARES), QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 09 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 20:00H, NA PRA\u00c7A ALCIDES CARNEIRO, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS,  CONFORME  PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0143/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290045", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "ZACARIAS PACA DE OLIVEIRA", "__id__": 45, "n_processo_pagamento": "8341", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DESTINADA AO REFERERIDO SERVIDOR CONFORME PEDIDO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE VI\u00c1GEM FORA DO ESTADO, PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADM. 0166/2009.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290046", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "JOSE CASSIANO DA SILVA", "__id__": 46, "n_processo_pagamento": "8304", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DESTINADA AO REFERERIDO SERVIDOR CONFORME PEDIDO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE VI\u00c1GEM FORA DO ESTADO, PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADM. 0246/2009.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290047", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "MARCONE NIC\u00c1SIO DA SILVA", "__id__": 47, "n_processo_pagamento": "8289", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DESTINADA AO REFERERIDO SERVIDOR CONFORME PEDIDO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE VI\u00c1GEM FORA DO ESTADO, PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADM. 0245/2009.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000212010", "n_empenho": "290048", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "GRUTA - GRUPO DE TEATRO ABERTO DA PARA\u00cdBA", "__id__": 48, "n_processo_pagamento": "8349", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DO GRUPO DE TEATRO ABERTO DA PARAIBA  PARA FAZER  DUAS APRESENTA\u00c7\u00d5ES DO ESPETACULO CORDEL DE RETALHOS NOS DIAS 10 E 16 DE JANEIRO NAS PRA\u00c7AS ESPERAN\u00c7A NO GERVASIO MAIA E AQUILES LEAL EM JAGUARIBE NO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC  0144/2010", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "08/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290049", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'08/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "GILSON LOPES DA SILVA", "__id__": 49, "n_processo_pagamento": "8384", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DESTINADA AO REFERERIDO SERVIDOR CONFORME PEDIDO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE VI\u00c1GEM FORA DO ESTADO, PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADM. 0251/2009.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "13/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000292010", "n_empenho": "290050", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'13/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "WILL CL\u00c1UDIO GOMES DE MORAIS", "__id__": 50, "n_processo_pagamento": "8418", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DO GRUPO OS CASTORES PIRADOS, REPRESENTADO POR WILL CLAUDIO G. DE MORAIS,  QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DA AMIZADE - RANGEL, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS,  CONFORME  PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0174/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "13/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000272010", "n_empenho": "290051", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'13/01/2010', u'valor': u'R$ 7.000,00'}]", "fornecedor": "ALEX ROBERIO DA COSTA FILHO", "__id__": 51, "n_processo_pagamento": "8440", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DO  CANTOR ALEX FILHO,  QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 28 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 21:00H, NO BUSTO DE TAMANDAR\u00c9, DENTRO DO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE - \"F\u00c9 NA ESTA\u00c7\u00c3O\",  CONFORME  PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0147/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "13/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290052", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'13/01/2010', u'valor': u'R$ 19,10'}]", "fornecedor": "JOSE ALBERTO MENEZES CALDAS", "__id__": 52, "n_processo_pagamento": "8420", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM O PAGAMENTO DE UMA DIARIA PARA O REFERIDO SERVIDOR QUE FAR\u00c1  O RECEPTIVO DO CANTOR PINDUCA RECIFE JO\u00c3O PESSOA  NO DIA  16/01/201, CONFORME PROCESSO ADMINISTRATIVO 0248/2010", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "13/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000282010", "n_empenho": "290053", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'13/01/2010', u'valor': u'R$ 3.000,00'}]", "fornecedor": "LEANDRO RAMOS DE LIMA RAMALHO", "__id__": 53, "n_processo_pagamento": "8444", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DA BANDA CABRU\u00caRA, REPRESENTADA POR LEANDRO RAMOS DE L. RAMALHO,  QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 16 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 21:00H, NA PRAIA DE TAMBA\u00da, DENTRO DO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE ,  CONFORME  PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2969/2009.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "13/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000232010", "n_empenho": "290054", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'13/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JOSE FERREIRA DE ARAUJO", "__id__": 54, "n_processo_pagamento": "8451", "historico": "VALOR DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA TRIBO IND\u00cdGENA TUPINAMB\u00c1S, PARA UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 25 DE JANEIRO DO CORRENTE ANO NA PRA\u00c7A VIDAL DE NEGREIROS, NO PONTO DE CEM REIS NO EVENTO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE-2010, MEMO. 414/09-DIV. DE CULTURA POPULAR E PROC. ADM. 2948/2009.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "13/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290055", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'13/01/2010', u'valor': u'R$ 40,75'}]", "fornecedor": "MAELIA CRISTINA DE OLIVEIRA", "__id__": 55, "n_processo_pagamento": "8457", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DESTINADA A REFERIDA SERVIDORA, CONFORME PEIDO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE VI\u00c1GEM PARA FORA DO ESTADO, PROPOSTA E CONCE\u00c7\u00c3O DE DI\u00c1RIAS CONFORME PROC. ADM. 0252/2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "13/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000242010", "n_empenho": "290056", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'13/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "TRUPE ARLEQUIN DE CIRCO TEATRO", "__id__": 56, "n_processo_pagamento": "8442", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA TRUPE ARLEQUIM DE CIRCO E TEATRO PARA REALIZAR DUAS APRESENTA\u00c7\u00d5ES DO ESPET\u00c1CULO \"NADA, NENHUM E NINGUEM\" E \"CIRCO ALERQUIM\", NOS DIAS 23/01 NA P\u00c7A. AQUILES LEAL EM JAGUARIBE E DIA 31 DO CORENTE ANO NA P\u00c7A. DA PAZ DA PAZ NOS BANC\u00c1RIOS CONFORME MEMO 194/2009-DACE E PROC. ADM. 2890/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000332010", "n_empenho": "290057", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "GUILHERME DE SOUZA ALVES", "__id__": 57, "n_processo_pagamento": "8487", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE GUILHERME DE SOUSA ALVES(DJ GUIRRAIZ),  QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 17 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DA PAZ, NOS BANC\u00c1RIOS, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS  ,  CONFORME  PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0188/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000312010", "n_empenho": "290058", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "VINICIUS DE LUCENA FERNANDES", "__id__": 58, "n_processo_pagamento": "8488", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DO GRUPO CHORISSO REPRESENTADO PELO MUSICO VINICIUS DE LUCENA  PARA UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 17 DE JANEIRO DE 2010 NA PRA\u00c7A DO COQUEIRAL, NA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO CIRCUITO CULTURAL  DAS PRA\u00c7AS 2010, CONFORME DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ANEXA AO PROCESSO ADM  172/2010", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000252010", "n_empenho": "290059", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "EDMUNDO GONZAGA DO NASCI,ENTO", "__id__": 59, "n_processo_pagamento": "8491", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O  DO GRUPO ZEFERINA BOMBA, REPRESENTADO POR EDMUNDO GONZAGA DO NASCIMENTO, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 15 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A ANTENOR NAVARRO, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS  ,  CONFORME  PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0059/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000322010", "n_empenho": "290060", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "ADEMAR  JOSU\u00c9 FERNANDES DA CUNHA", "__id__": 60, "n_processo_pagamento": "8486", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO M\u00daSICO ADEMAR FARINHA PARA REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO SIA 30/01/2010, NA PRA\u00c7A ALCIDES CARNEIRO, CONFORME MEMO. 012/2010-MUS E PROC. ADM. 0179/20010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290061", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 59.371,54'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'18/01/2010', u'valor': u'R$ 59.371,54'}, {u'tipo_movimento': u'Liquidacao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'18/01/2010', u'valor': u'R$ 59.371,54'}]", "fornecedor": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS", "__id__": 61, "n_processo_pagamento": "8511", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERE-SE AO PAGAMENTO DO INSS PARTE PATRONAL  DO MES DE DEZEMBRO DE 2009, CONFORME RELATORIOS ANEXO AO PROCESSO  ADMINISTRATIVO  0169/2010", "elemento_despesas": "31901300 - OBRIGA\u00c7\u00d5ES PATRONAIS", "tipo_despesa": "CONTRIBUI\u00c7\u00c3O PREVIDENCI\u00c1RIA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000302010", "n_empenho": "290062", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 3.000,00'}]", "fornecedor": "SEVERINA LUZIA DA SILBA", "__id__": 62, "n_processo_pagamento": "8548", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO CAINA DOS CRIOLOS (COCO DE RODA), PARA REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 29/01/2010, NA P\u00c7A. VIDAL DE NEGREIROS NO PONTO DE CEM REIS, NO EVENTO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, CONFORME MEMO. 308/09-DIVIS\u00c3O DE M\u00daSICA E PROC. ADM. 2950/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000072010", "n_empenho": "290063", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "IDELTONI RIBEIRO SOARES", "__id__": 63, "n_processo_pagamento": "8721", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO CAVALO MARINHO DA PARA\u00cdBA, REPRESENTADO POR IDELTONI R. SOARES, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 15 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 20:00H, NA FEIRINHA DE TAMBA\u00da, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2925/09.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "15/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000042010", "n_empenho": "290064", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'15/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "IDELTONI RIBEIRO SOARES", "__id__": 64, "n_processo_pagamento": "8730", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO CAVALO MARINHO DA PARA\u00cdBA, REPRESENTADO POR IDELTONI R. SOARES, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 24 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DO CAJ\u00da, NO BESSA, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2936/09.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "19/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000422010", "n_empenho": "290065", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'19/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "LEONARDO TOMAZ DOS SANTOS", "__id__": 65, "n_processo_pagamento": "8750", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE LEONARDO TOMAS DOS SANTOS (DJ LEO TOMAS), QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2010, NA PRA\u00c7A BELA, NOS FUNCION\u00c1RIOS II, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0187/10.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "19/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000352010", "n_empenho": "290066", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'19/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "WILTON FELIPE DE OLIVEIRA", "__id__": 66, "n_processo_pagamento": "8762", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO CANTOR E COMPOSITOR WILTON FELIPE DE OLIVEIRA(TONINHO BORBO), QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 22 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 22:30H,  NA PRA\u00c7A ANTENOR NAVARRO, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0195/10.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "19/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000342010", "n_empenho": "290067", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'19/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "EDMUNDO GONZAGA DO NASCI,ENTO", "__id__": 67, "n_processo_pagamento": "8775", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BANDA Z\u00c9 VIOLA PROGRESSIVE BAND, REPRESENTADA POR EDMUNDO GONZAGA DO NASCIMENTO, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 24 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H,  NA PRA\u00c7A DO COQUEIRAL, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0176/10.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "20/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000362010", "n_empenho": "290068", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'20/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "CENTRO CULTURAL PIOLLIN", "__id__": 68, "n_processo_pagamento": "8813", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO CENTRO CULTURAL PIOLLIN, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O DO ESPET\u00c1CULO \" CIRCO DO AMANH\u00c3\",  NO DIA 24 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H,  NA PRA\u00c7A LAURO WANDERLEY, NOS FUNCION\u00c1RIOS I, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2892/09.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "20/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000372010", "n_empenho": "290069", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'20/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "TRUPE DE TEATRO E CIRCO PIRULITO", "__id__": 69, "n_processo_pagamento": "8851", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA TRUPE DE TEATRO E CIRCO PIRULITO, QUE FAR\u00c1 02(DUAS)  APRESENTA\u00c7\u00d5ES DO  ESPET\u00c1CULO \" UM, DOIS, TR\u00caS, CONTO OUTRA VEZ\",  NOS SEGUINTES DIAS: DIA 24 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H,  NA PRA\u00c7A DA AMIZADE, NO RANGEL E NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A BELA, NOS FUNCION\u00c1RIOS II, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2891/09.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "20/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290070", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'20/01/2010', u'valor': u'R$ 70,03'}]", "fornecedor": "ARIANE ROCHA DE ALMEIDA SOARES", "__id__": 70, "n_processo_pagamento": "8933", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 01(UMA) DI\u00c1RIA PARA O SERVIDOR ARIANE ROCHA DE L. SOARES, COM DESTINO JO\u00c3O PESSOA/RECIFE/JO\u00c3O PESSOA, ONDE FAR\u00c1 A RECEP\u00c7\u00c3O DOS M\u00daSICOS DE DANIELA MERCURY, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADMINIST. N\u00ba 0247/2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000402010", "n_empenho": "290072", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "ERIVAN SILVA", "__id__": 71, "n_processo_pagamento": "8985", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO TOCAIA DA PARA\u00cdBA, REPRESENTADO POR ERIVAN SILVA, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 24 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H,  NA PRA\u00c7A DA PAZ, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0177/10.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000392010", "n_empenho": "290073", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "JANSEN DE CARVALHO GOMES", "__id__": 72, "n_processo_pagamento": "9000", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO OS REIS DA COCADA PRETA, REPRESENTADO POR JANSEN DE CARVALHO GOMES, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 24 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 18:00H,  NA PRA\u00c7A DA MANGUEIRA, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0175/10.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000382010", "n_empenho": "290074", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 8.000,00'}, {u'tipo_movimento': u'Liquidacao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 8.000,00'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 7.480,00'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 400,00'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 120,00'}]", "fornecedor": "R.ARRUDA PRODU\u00c7\u00d5ES E EDI\u00c7\u00d5ES ARTISTICAS LTDA", "__id__": 73, "n_processo_pagamento": "9015", "historico": "VALOR DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA CANTORA RENATA ARRUDA,  COM A FINALIDADE DE REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 28/01/2010, NA PRA\u00c7A ANTENOR NAVARRO NO PONTO DE CEM REIS, CONFORME MEMO. 21/2010-MUS E PROC. ADM. 0212/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000432010", "n_empenho": "290075", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 2.000,00'}]", "fornecedor": "CLAUDIO SERGIO REIS MAFFIOLETTI", "__id__": 74, "n_processo_pagamento": "9007", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO GRUPO C\u00cdRCULO DE TAMBORES COM A FINALIDADE DE REALIZAR UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 28/01/2010, NA PRA\u00c7A ANTENOR NAVARRO NO PONTO DE CEM REIS, CONFORME MEMO. 22/2010-MUS E PROC. ADM. 0229/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000452010", "n_empenho": "290076", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 600,00'}]", "fornecedor": "JOS\u00c9  AMANCIO TONEZZI RODRIGUES PEREIRA", "__id__": 75, "n_processo_pagamento": "9036", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE JOS\u00c9 AM\u00c2NCIO T. RODRIGUES PEREIRA, PARA COMPOR A COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SIMPLIFICADO, QUE FAR\u00c1 A SELE\u00c7\u00c3O DO PROJETO PAIX\u00c3O DE CRISTO 2010,  NO PER\u00cdODO DE 22 A 27 DE JANEIRO DE 2010,  CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0218/10.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000532010", "n_empenho": "290077", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "MARIA DA PENHA DOS ANJOS NASCIMENTO", "__id__": 76, "n_processo_pagamento": "9046", "historico": "VALOR DESTINA-SE A CUSTEAR A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA CIRANDA DE PENHA  CIRANDEIRA DA PRAIA DO JACAR\u00c9   - CABEDELO, PARA UMA  APRESENTA\u00c7\u00c3O NO  DIA 23 DE JANEIRO DE 2010 NO BUSTO DE TAMANDARE, NA PRAIA DE TAMBAU, DENTRO DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO ESTA\u00c7\u00c3O  NORDESTE 2010, CONFORME PROC ADM  0171/2010", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290078", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 163,00'}]", "fornecedor": "MAELIA CRISTINA DE OLIVEIRA", "__id__": 77, "n_processo_pagamento": "9078", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM QUATRO DIARIAS PARA FAZER O RECEPTIVO DA EQUIPE DO CANTOR  RAY LEME   NO  ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE 2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290079", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 32.200,00'}]", "fornecedor": "Federa\u00e7\u00e3o Carnavalesca de Jo\u00e3o Pessoa", "__id__": 78, "n_processo_pagamento": "9116", "historico": "VALOR EMPENHADO  REFERE-SE A UM APOIO CULTURAL   DESTINADO AS PREVIAS CARNAVALESCAS DO CARNAVAL TRADI\u00c7\u00c3O 2010, CONFORME  DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ANEXA PROCESSO ADMINISTRATIVO", "elemento_despesas": "33504300 - SUBVEN\u00c7\u00d5ES SOCIAIS", "tipo_despesa": "AUX\u00cdLIOS A INSTITUI\u00c7\u00d5ES SOCIAIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "21/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000442010", "n_empenho": "290080", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'21/01/2010', u'valor': u'R$ 600,00'}]", "fornecedor": "ADRIANA FERNANDES", "__id__": 79, "n_processo_pagamento": "9123", "historico": "VALOR EMPENHO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA PROFISSIONAL MENCIONADA, PARA COMPOR A COMISS\u00c3O QUE FAR\u00c1 A SELE\u00c7\u00c3O DO PROJETO PAIX\u00c3O DE CRISTO - 2010, CONFORME MEMO. 02/2010-DIV. DE ARTES C\u00caNICAS E PROC. ADM. 0217/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "26/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000492010", "n_empenho": "290081", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'26/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "ROBERTO MORAES CAVALCANTE JUNIOR", "__id__": 80, "n_processo_pagamento": "9131", "historico": "VALOR EMPENHADO  RESTINA-SE A CUSTEAR A CONTRATA\u00c7\u00c3O PAPPER ATOMICO MC REPRESENTADO POR ROBERTO MORAES C JUNIOR, PARA UMA APRESENTAL\u00c7\u00c3O NO DIA 29 DE JANEIRO DE 2010 NA PRA\u00c7A ANTENOR NAVARRO NA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO CIRCUITO DAS PRA\u00c7AS 2010, CONFORME PROC ADMINISTRATIVO  0178/2010", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "26/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000472010", "n_empenho": "290082", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'26/01/2010', u'valor': u'R$ 91.800,00'}]", "fornecedor": "GEGE PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICAS LTDA", "__id__": 81, "n_processo_pagamento": "9152", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO CANTOR GILBERTO GIL, PARA REALIZAR UM SHOW NO DIA 30 DE JANEIRO DO CORRENTE ANO, NA PRAIA DE TAMBA\u00da NO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE-2010, MEMO. 303-2009-DIV. DE M\u00daSICA E PROC. ADM. 2899/09", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "26/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000502010", "n_empenho": "290083", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'26/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "TRUPE DE TEATRO E CIRCO PIRULITO", "__id__": 82, "n_processo_pagamento": "9153", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA -SE A CUSTEAR A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA TRUPE DE TEATRO E CIRCO PIRULITO, PARA FAZER UMA APRESENTA\u00c7\u00c3O DO ESPETACULO UM,DOIS, TRES  CONTO  OUTRA VEZ, NO DIA 06  DE FEVEREIRO DE 2010 NA PRA\u00c7A ALCIDES CARNEIRO , MANAIRA, CONFORME PROC ADM 0258/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "26/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290084", "tipo_empenho": "GLOBAL", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': None, u'data_movimento': u'26/01/2010', u'valor': u'R$ 7.800,00'}]", "fornecedor": "EDUARDO ANTONIO SILVA SAMPAIO", "__id__": 83, "n_processo_pagamento": "9178", "historico": "VALOR DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O DO ANEXO LOCALIZADO NA PRA\u00c7A ANTENOR NAVARRO N\u00ba 12,CONFORME TERMO ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O E REAJUSTE DO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 360/2005, PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 1241/09.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290085", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 140,06'}]", "fornecedor": "ALEXANDRE MACEDO DE ALBUQUERQUE", "__id__": 84, "n_processo_pagamento": "9191", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE A CUSTEAR  DUAS DIARIAS PARA O REFERIDO SERVIDOR RECEPCIONAR O JORNALISTA JOSE TELES    QUE IR\u00c1 FAZER A COBERTURA  DO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE 2010, CONFORME PROCESSO ADMINISTRATIVO  269/2010", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290086", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 76,40'}]", "fornecedor": "ARMANDO PINHO DE ARAUJO", "__id__": 85, "n_processo_pagamento": "9198", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 04(QUATRO) DI\u00c1RIAS PARA O MOTORISTA ARMANDO PINHO DE ARA\u00daJO, COM DESTINO A RECIFE-PE, PARA TRANSPORTAR RAY LEMA E M\u00daSICOS , QUE FAR\u00c1  APRESENTA\u00c7\u00c3O NO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0270/2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000482010", "n_empenho": "290087", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 21.000,00'}]", "fornecedor": "CAPADOCIA MARKETING LTDA", "__id__": 86, "n_processo_pagamento": "9418", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BANDA DE POP ROCK CATEDRAL, REPRESENTADA POR CAPADOCIA MARKETING LTDA, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 28 DE JANEIRO DE 2010, \u00c0S 22:30H, NA PREIA DE TAMBA\u00da, DENTRO DO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE - F\u00c9 NA ESTA\u00c7\u00c3O, CONFORME PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0098/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000412010", "n_empenho": "290089", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "TARCISIO LOPES DE ARAUJO JUNIOR", "__id__": 87, "n_processo_pagamento": "11229", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE PARA CUSTEAR AS DESPESAS COMPLEMENTAR DA NE N\u00ba290038 EMITIDA EM 08/01/2010, TENDO EM VISTA TER SIDO EMPEMHADO VALOR A MENOR, J\u00c1 QUE O CONTRATO FIRMADO COM O GRUPO LOS IRANZI DETERMINA DUAS APRESENTA\u00c7\u00d5ES, CONFORME MEMO. 198/2010-DACE E PROC. ADM. 0022/2010.", "elemento_despesas": "33903600 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA F\u00cdSICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE PESSOA F\u00cdSICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630082007", "n_empenho": "290090", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 7.000,00'}]", "fornecedor": "H W J CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA", "__id__": 88, "n_processo_pagamento": "12823", "historico": "VALOR DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O DA MONTAGEM E DEMONTAGEM DE PALCO DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS E APOIADOS OPOR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO 507/2007 E PREG\u00c3O PRESENCIOAL 008/2007", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290091", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 120,96'}]", "fornecedor": "MILTON DORNELLAS BEZERRA JUNIOR", "__id__": 89, "n_processo_pagamento": "12834", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 01(UMA) DI\u00c1RIA PARA O DIRETOR EXECUTIVO ADJUNTO MILTON DORNELLAS BEZERRA J\u00daNIOR, COM DESTINO JO\u00c3O PESOA(PB) - RECIFE(PE) - JO\u00c3O PESSOA(PB), PARA RECEPCIONAR BARBARITO TORRES E ESTRELAS DO BUENA VISTA SOCIAL CLUB, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O NO REVEILLON DE 2010, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0301/2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630022007", "n_empenho": "290092", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 3.000,00'}]", "fornecedor": "H W J CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA", "__id__": 90, "n_processo_pagamento": "12837", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O DA MONTAGEM E DEMONTAGEM DE TABLADOS  DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS E APOIADOS OPOR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO 274/2007 E PREG\u00c3O PRESENCIOAL 002/2007", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290093", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 38,20'}]", "fornecedor": "KARINA MORENO DOS SANTOS", "__id__": 91, "n_processo_pagamento": "12847", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 02(DUAS) DI\u00c1RIAS PARA A AUXILIAR ADMINISTRATIVO KARINA MORENO DOS SANTOS, COM DESTINO JO\u00c3O PESOA(PB) - RECIFE(PE) - JO\u00c3O PESSOA(PB), PARA RECEPCIONAR VITOR ARA\u00daJO E GRUPO RIVOTRIL , COM APRESENTA\u00c7\u00c3O NO EVENTO M\u00daSICA DO MUNDO, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0302/2010..", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290094", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 140,06'}]", "fornecedor": "ARIANE ROCHA DE ALMEIDA SOARES", "__id__": 92, "n_processo_pagamento": "12873", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A 02(DUAS) DI\u00c1RIAS PARA A CHEFE DE SECRETARIA PESSOAL ARIANE ROCHA DE ALMEIDA SOARES, COM DESTINO JO\u00c3O PESOA(PB) - RECIFE(PE) - JO\u00c3O PESSOA(PB), PARA RECEPCIONAR ARMANDINHO , COM APRESENTA\u00c7\u00c3O NO REVEILLON DE 2010, CONFORME PROPOSTA E CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 0303/2010.", "elemento_despesas": "33901400 - DI\u00c1RIAS - CIVIL", "tipo_despesa": "DI\u00c1RIAS CIVIS"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630042008", "n_empenho": "290095", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 10.010,00'}]", "fornecedor": "WAVETUR VIAGENS E TURISMO LTDA", "__id__": 93, "n_processo_pagamento": "12864", "historico": "VALOR EMPENHADO DESTINA-SE A CUSTEAR AS DESPESAS COM A LOCA\u00c7\u00c3O  DE TRANSPORTES  PARA ATENDER OS EVENTOS PATROCINADOS OU APOIADOS POR    ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO 530/2008 E PREG\u00c3O PRESENCIOAL 004/2008", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000622010", "n_empenho": "290096", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 46.672,86'}]", "fornecedor": "CAPADOCIA MARKETING LTDA", "__id__": 94, "n_processo_pagamento": "12894", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DO PIANISTA, GUITARRISTA, CANTOR E COMPOSITOR RAY LEMA, REPRESENTADO POR CAPADOCIA MARKETING LTDA, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 29 DE JANEIRO DE 2010, NO PONTO DE CEM R\u00c9IS, DENTRO DA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO PROJETO ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE,  CONFORME  PROC. ADMINISTRATIVO N\u00ba 2905/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Dispensada por valor / N\u00ba 000012010", "n_empenho": "290097", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 3.400,00'}]", "fornecedor": "CONFIAUTO LOCA\u00c7\u00c3O CORRET.DE VE\u00cdCULOS E EQUIPAMENTOS LTDA", "__id__": 95, "n_processo_pagamento": "13140", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A DESPESAS COM  LOCA\u00c7\u00c3O DE GERADORES DE 180KVA, PARA ATENDER AOS EVENTOS PATROCINADOS OU APOIADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME MEMO N\u00ba 007/DA/2010 E PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0100/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Dispensada por valor / N\u00ba 000022010", "n_empenho": "290098", "tipo_empenho": "GLOBAL", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 6.600,00'}]", "fornecedor": "MEGARADIO TELECOMUNICA\u00c7\u00d5S", "__id__": 96, "n_processo_pagamento": "13172", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A DESPESAS COM LOCA\u00c7\u00c3O DE TORRE DE 45M, PARA FUNCIONAMENTO DE REPETIDORA QUE DA SUPORTE DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O,FACILITANDO ASSIM A COMUNICA\u00c7\u00c3O DE TODOS QUE FAZEM O EVENTO, PELO PER\u00cdODO DE 12(DOZE) MESES,  CONFORME MEMO N\u00ba 013/DA/2010 E PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0185/2010.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290099", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 150,00'}]", "fornecedor": "ALEXANDRE DE OLIVEIRA E SILVA", "__id__": 97, "n_processo_pagamento": "13242", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE O RESSARCIMENTO DO ISS RETIDO DO SAL\u00c1RIO DO SR ALEXADRE DE OLIVEIRA E SILVA, COBRADOS INDEVIDAMENTE NO PER\u00cdODO DE JANEIRO A MAIO DE 2009, CONFORME MEMO N\u00ba 01/2009 E PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 1884/2009.", "elemento_despesas": "31909200 - DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES(4)", "tipo_despesa": "OUTRAS DESP. EXERC. ANT. - PESSOAL"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "27/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Dispensada por valor / N\u00ba 000032010", "n_empenho": "290100", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'27/01/2010', u'valor': u'R$ 5.940,00'}]", "fornecedor": "VESTIR IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA", "__id__": 98, "n_processo_pagamento": "13470", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE DESPESAS COM CONFEC\u00c7\u00c3O DE FARDAMENTO PARA BANDA DE M\u00daSICA 5 DE AGOSTO, CONFORME MEMO N\u00ba 431/DA/2009 E PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 2741/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "28/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290101", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'28/01/2010', u'valor': u'R$ 26.583,08'}, {u'tipo_movimento': u'Liquidacao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'28/01/2010', u'valor': u'R$ 26.583,08'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 23.299,21'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 2.922,15'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 354,00'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 7,72'}]", "fornecedor": "FUNDACAO CULTURAL DE JOAO PESSOA", "__id__": 99, "n_processo_pagamento": "13594", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERE-SE AO PAGAMENTO DA  FOLHA DE PAGAMENTO DOS EXCEPCIONAIS DE INTERESSE PUBLICO DO MES DE JANEIRO DE 2010, CONFORME RELA\u00c7\u00c3O ANEXA AO PRCESSO ADMINISTRATIVO  0281/2010", "elemento_despesas": "31900400 - CONTRATAC\u00c3O POR TEMPO DETERMINADO (1)", "tipo_despesa": "CONTRATA\u00c7\u00c3O POR TEMPO DETERMINADO"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "28/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o Presencial / N\u00ba 630112009", "n_empenho": "290102", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'28/01/2010', u'valor': u'R$ 9.010,00'}]", "fornecedor": "APR - INFORM\u00c1TICA E CELULAR COM E SERVI\u00c7OS LTDA-ME", "__id__": 100, "n_processo_pagamento": "13603", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO EMPENHO DE N\u00ba 290003, NO QUE DIZ RESPEITO A CUSTEAR DESPESAS COM LOCA\u00c7\u00c3O DE TEL\u00c3O E EQUIPAMENTOS, DURANTE OS EVENTOS REALIZADOS OU APIOADOS POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O, CONFORME CONTRATO N\u00ba 848/2009,  ATA DE SESS\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 011/2009, MEMO N\u00ba 001/DA/2010 E PROCESSO ADMINIST. N\u00ba 0228/10.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "28/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290103", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'28/01/2010', u'valor': u'R$ 122.844,74'}, {u'tipo_movimento': u'Liquidacao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'28/01/2010', u'valor': u'R$ 122.844,74'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 109.659,63'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 477,62'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 250,00'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 7.922,47'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 1.137,94'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 207,76'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 102,00'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 3.087,32'}]", "fornecedor": "FUNDACAO CULTURAL DE JOAO PESSOA", "__id__": 101, "n_processo_pagamento": "13653", "historico": "VALOR EMPENHADO  REFERE-SE AO PAGAMENTO DA FOLHA DE MENSAL  DE JANEIRO DE 2010 CONFORME  RELATORIOS  ANEXO AO PROCESSO ADMINISTRATIVO 0280/2010", "elemento_despesas": "31901100 - VENCIMENTOS E VANTAGENS FIXAS-PESSOAL CIVIL", "tipo_despesa": "VENCIMENTOS E VANTAGENS FIXAS DE PESSOAL CIVIL"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "28/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290104", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'28/01/2010', u'valor': u'R$ 835,16'}, {u'tipo_movimento': u'Liquidacao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 835,16'}, {u'tipo_movimento': u'Pagamento de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 835,16'}]", "fornecedor": "FUNDACAO CULTURAL DE JOAO PESSOA", "__id__": 102, "n_processo_pagamento": "13690", "historico": "VALOR EMPENHADO  REFERE-SE AO PAGAMENTO DO SALARIO FAMILIA DO MES DE JANEIRO DE 2010 CONFORME RELATORIO ANEXO AO PROCESSOA ADMINISTRATIVO  0280/2010", "elemento_despesas": "31900900 - SAL\u00c1RIO-FAM\u00cdLIA", "tipo_despesa": "SAL\u00c1RIO-FAM\u00cdLIA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "28/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Sem Licita\u00e7\u00e3o / N\u00ba   ", "n_empenho": "290105", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'28/01/2010', u'valor': u'R$ 2.273,68'}, {u'tipo_movimento': u'Liquidacao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 2.273,68'}]", "fornecedor": "IPM-INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO", "__id__": 103, "n_processo_pagamento": "13724", "historico": "VALOR EMPENHADO  DESTINA-SE A  CUSTEAR  AS DESPESAS  DA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DO  IPM  PARTE PATRONAL DO MES DE JANEIRO DE 2010, CONFORME PROC ADMINISTRATIVO 282/2010", "elemento_despesas": "31911300 - OBRIGA\u00c7\u00d5ES PATRONAIS", "tipo_despesa": "CONTRIUI\u00c7\u00d5ES PATRONAIS - IPM"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "29/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Inexig\u00edvel / N\u00ba 000542010", "n_empenho": "290106", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 1.000,00'}]", "fornecedor": "COMPANHIA OXENTE DE ATIVIDADES CULTURAIS", "__id__": 104, "n_processo_pagamento": "13753", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA CIA. LUNAY, DE DAN\u00c7A TRIBAL, REPRESENTADA PELA COMPANHIA OXENTE DE ATIVIDADES CULTURAIS, QUE FAR\u00c1 APRESENTA\u00c7\u00c3O NO DIA 31 DE JANEIRO DE 2009, \u00c0S 18:00H, NA PRA\u00c7A DA MANGUEIRA, NO ALTO DO MATEUS, DENTRO DO PROJETO CIRCUITO CULTURAL DAS PRA\u00c7AS, CONFORME PROC. ADMINIST. N\u00ba 2934/2009.", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}, {"fonte_recurso": "RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS", "data_empenho": "29/01/2010", "modalidade_n_licitacao": "Preg\u00e3o / N\u00ba 630062007", "n_empenho": "290107", "tipo_empenho": "ORDINARIO", "valores": "[{u'tipo_movimento': u'Tipo Movimento', u'parcela': u'Parcela', u'data_movimento': u'Data', u'valor': u'Valor'}, {u'tipo_movimento': u'Emissao de Empenho', u'parcela': u'1', u'data_movimento': u'29/01/2010', u'valor': u'R$ 10.420,00'}]", "fornecedor": "ELLY SOM LTDA", "__id__": 105, "n_processo_pagamento": "13988", "historico": "VALOR EMPENHADO REFERENTE A COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO EMPENHO DE N\u00ba 290005, NO QUE DIZ RESPEITO A LOCA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE SONORIZA\u00c7\u00c3O, DURANTE O ESTA\u00c7\u00c3O NORDESTE, EVENTO REALIZADO POR ESTA FUNDA\u00c7\u00c3O DURANTE O M\u00caS DE JANEIRO DE 2010, CONFORME CONTRATO N\u00ba 504/2007 E  PREG\u00c3O PRESENCIAL 006/2007. ", "elemento_despesas": "33903900 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS-PESSOA JUR\u00cdDICA", "tipo_despesa": "OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS, PESSOA JUR\u00cdDICA"}]
